個班on9高登仔整左D meme出來以為好好笑

幾好笑

係幾好笑

咁高登又係高質少少嘅

起碼高質過出面個乜撚每日一meme多多聲先啦

咪撚On9啦，佢地已經沒落，靠消費連登來維持生命咋，而家高登同垃圾岡根本冇分別

認同好過隔離POST

果班90/00後入黎吹水狗公雞竇Post

個post樓主垃圾到

你唔好理，佢有200幾個正皮，遠多於負皮

又真係好笑過隔離post好多

唔信樓豬share真係唔知

低級

好撚好笑啊屌你老母

笑撚死我

其實好好笑
回家了

呢張圖調轉就差唔多

未轉acc?

轉你老母

其實幾高質

唯一一張好笑，但改得好廢

勁似中國啲核突圖

當膠登無到

呢張正喎

而家既高登淨係識咁樣打飛機

真心洗手個張 好笑

高登笑人做數
冇人上仲幾萬人online

高登已經變成廢城

好撚垃圾，好似冇左連登就冇野講咁

仲追住連登黎咬 睇黎高登氣數已盡

好撚大陣酸縮味

連登一開台高登已經死左啦

咪證明連登多弱智

而家連登都冇人care高登 追住黎咬搞到好肉酸

牙祖

Hi 我係隔離post樓主

成班小學雞心智未成熟 連登已經成為大勢所趨，咁都唔明真係冇辦法

加油啊巴打

呢張真心好笑

成班傻鳩攬住個臭撚過屎既林祖舜笑連登係屎 又的確係幾好笑

真係幾好笑

大部分圖將連登代入其他野都適用。例如高登

難分真與假

呢張高質

笑撚死

又幾好笑

根本都已經冇人上高登。仲要圍爐取暖

係肉酸
但無可否認連登都真係垃圾5p壇

連登係低質 但唔明做乜要追住咬
本身大部份都係高登過黎

jeng

唔抵得連登

各有特色架姐
認真討論 咪去高登個邊問囉
鳩痕咪過黎連登招下sp囉
利串：食左5個處女

連登邊忽得罪你地阿
唔收你錢比你上重咁多要求

起碼高登有圖出產先啦
連登仔photoshop都唔撚識用
一邊呻連登低質
一邊坐喺度等人餵埋個口
肥絲識整下圖就當人神噉拜
垃撚圾

連登的確低質

懷疑樓主係高登打手

頭4/5張係幾高質 後面開始垃圾

連登同高登比例
連登多00後小學雞呀豬呀狗上
高登得番D老鬼老人院咁

高登的確好多打手，分分鐘每日有2000個AC係打手用緊

幾得意

唔怕同你地講
我無上連登好耐
太低質
特登登入呼籲大家回老家

講個高登笑話俾你知

洪飛凡

牙祖又然🤣

講事實，連登真係垃圾
唔好臭蟲論話高登都垃圾

高質
好過垃圾連登個meme po

又真係幾好笑
不過唔代表我會返去舊登

係幾好笑喎

真係好笑喎

新會然先會成日話連登高質d
佢地根本冇體驗過高登

不得不承認高質

稍為留意下fb就知好多page都係連登搵料
最近果個搵3k比1k咪又係連登
再對上好賤呀空姐咪又係連登

連仔係柒,唔代表阿祖變靚仔架

人地有講錯咩 連登真係多00後多垃圾啊嘛

高登已成過去，得返班老人家唔知幾時死

你老母生你出來就垃圾

高登仲有幾多人流

高登折墮到要搵人係連登開新ac做宣傳
係咪真係無人到咁

真心一問 唔鐘意點解又要上連登

去感情台行一轉就知連登其實都係垃圾
以前高登成日拉大隊去屠殺5p mk仔

依家連登狂開tg群 成堆狗公都無人理

曾經既高登的確高質好多 唔否認

一年要回家幾百次

新登係細蚊仔先上

係好笑喎

真係好好笑

臨走果排其實好低質
冷血、交配計劃大把
係依家可以打吓飛機咁

以前高登都大把whatsapp群
利申入過 好多娘娘狗公

高登得返班老鬼

我見佢地娛樂台,音樂台
成班討論班8,90年代明星

成臭老人徐

八九十年代都叫老人

唔老人都中坑啦

其他地方就話
本地真係聽呢啲好過而家嗰啲

你呢啲fuck boi係度亂咁整meme
睇到一半覺得你似看圖作文多啲

燒埋班歌手又係弱智D
8,90年代係紅到日韓
依加係倒轉,唔知點解會笑8,90年代既歌手

怨婦咁

熱狗壇咁冷清，去開啲台一日先得十幾個post

又要回家啦

但係連登嘅熱門回覆真心屈機

上高登會發現佢地d人成日提住呢邊點呢邊點
怨婦咁
真係高下立見

廢中壇都好吹奏

開頭幾個幾好

見到D圖特別有陣唏噓嘅感覺

Did you ever hear the tragedy of Darth Golden the Wane? I thought not. It's not a story Joseph would tell you. Darth Golden is a forum legend. Darth Golden was a online forum lord of Hong Kong, so famous and so powerful he could use the Plastic to influence the pop culture to create trend...He had such a knowledge of the plastic, he could even keep the members he had from leaving.
The dark side of the Plastic is a pathway to many abilities some normies consider to be unnatural.
He became so influential… the only thing he was afraid of was losing his members, which eventually, of course, he did. Unfortunately, he left LinZai everything he knew, then LinZai killed him in his scandal. Ironic. He could make others to be a trend, but not himself.

高汁

得呢個笑撚到仆街

中學豬

d meme真係高質過連登個post
連登個post d meme有d仲用錯左

巴打 hi，有邊個我post嘅meme用錯咗？

認真，紅登d meme整得好過呢邊

回家了

連登仔比人撚緊仲笑得出

系
得香港狗日日吠中國人點點點
怨婦咁
真係高下立見

咪係 當自己唔係連登仔咁

小畫家級數

係高登果時都唔係好覺你地班波台狗存在
係連登就周圍污染d post
十足十蝗蟲咁
連登風氣如此垃圾都係多得你地

抽得好應

原來金鐘班連登仔係波台手足

高登個所謂新app屌你噤個制都loas2~3秒 仲點撚樣返屋企

00後發嬲啊？

人地就假膠抽水鳩up 連登就真心膠唔用腦亂炒車

新年要回家了

有D圖真係幾好笑, 不過而家高登都唔係高質得去邊啦屌

仲有其實留係高登班友明唔明點解D人要上連登
唔係因為連登高質, 係因為唔想益林早泄咋

我係咁諗

其實唔好笑...

貪有人流

其實幾好笑

連登人多，但係好笑嘢好少，冇以前上高登咁歡快

好笑過隔離po好多

歡樂

小心俾人反咬

唔否認係幾好笑，同埋以前高登真係多高質po

系你老母

仲上緊高登唔上連登既都係仆街陷家剷
屌你老味係咪唔撚記得左當日林早泄玩殺雞取卵想趕絕hkg+，之後仲玩埋文字獄，好記得嗰排邊個一講連登，什至只係「新論壇」三隻字都要比佢bam
成日話高登高質嗰班個腦跟本裝屎既，連登係多小學雞呀，但起碼呢度真係一個論壇，有言論自由！成日嗌回家嗰啲有冇比人bam?有冇人因爲笑連尼住個毒撚樣而被bam?高登？貼隻草泥馬都要比人bam 仲有女夜鬼事件呢？高質？邊撚度高質呀睇過？

笑完咪又係繼續上連登
唔通會返去高登睇早洩面色咩

高登D人敢認自己係仆街,連登D仆街會話自己係君子

死啦有啲好好笑喎 定係我笑點低

幾有創意但係好大浸酸味

正所謂一日不見如隔三秋 巴打一別就是十五年 真係走得好撚有決心

大部分圖既意思都係連登=屎
其實調轉套返落高登到都一樣冇問題

返高登創意台睇兩睇，一半post都係消費緊連登
咁撚肉酸，叫我回家? 不了

講到自己咁高質，但連登開左耐高登一個topic都hit唔到，港女ptgf個啲全部都連登出
逢係呢到有咩事講高登都會返去上睇下
每次上去都係見到佢地係到屌連登，直至宜家都仲屌緊
呢班人真係好有創意好撚高汁

要回家個啲咋咋臨down返個高登app 好行唔送，不過lag機/比人bam帳唔好返黎就得啦

lm

上網上到幫人地打飛機。
高登個邊不嬲都仆街架啦， 女夜鬼事件而家好似冇咩人提添丫。我個陣比佢ban 撚左個acc,佢老味

有講錯？

好柒呀啲圖
睇到好尷尬

笑撚死
仲有冇多啲

身為連衛兵都不得不承認高登高汁d

呢樣真

高下立見

收皮啦傻鳩
紅大字好撚型ar?

睇黎真係好唔掂
要靠消費對連登既仇恨做勢
等於膠登仔消費對高登既仇恨一樣

膠登連尾燈都見唔到

搞少少手腳就成功分化你班柒頭啦 好波早洩

唔係我型係你柒姐
打兩句野想寸人但咩point都冇，返去繼續幫林祖泄含撚啦，而家既高登就係留比你啲咁既柒頭皮上

屌又幾好笑

要回老家了
高登再廢，都唔夠連登垃圾

樓主身在連登心在高登，借高登啲恥笑圖嚟引連登仔自嘲

好笑
但係酸到

有無人解釋😂

利申 智將

so true

要解釋就唔係meme啦

解釋下，可以令多啲人明白。提升討論資素嘛。

左上：條女飲醉帶返屋企
右上：準備扑嘢
左下：見到原來係連登絲打
右下：不了

高登個post真係好酸
成班高登仔幾個係到圍爐打j

乜都解釋一大輪所以你咪係咁比人屌
meme係要自己意會到先好笑
同講笑話一鳩樣，解釋咁多仲點笑

心繫5P啊

盒脆香雞翼真係神來之筆

明明係PLUS仔違反協議在先

係好笑 但最好笑個啲會員已經走晒
而原本大部份高登過嚟嘅會員亦都漸漸俾啲小學雞5p會員吞噬 擺明呢到好撚多5p小學雞 基本野都唔撚識又成日衝出嚟柒

只可以話依家兩邊都不是人

返屋企飲奶啦屌你

係plus仔同連狗仆街先又如何？我就係支持佢地搞鳩林早泄條賤種呀吹咩 上一個仆街開既論壇有咩問題？起碼我鍾意講咩就講，日日屌plus仔老母同話連狗老母係雞係公廁都仲得 高登呢？如果一個所謂正人君子開既論壇連言論自由都冇既唔該你上埋我嗰份 上個文字獄論壇仲笑人低質 照下鏡啦撚樣，連登係低質呀，但你地笑連登同支那狗笑台灣一樣咋
支那人不配擁有民主；舊登狗不配擁有言論自由

咁你就唔好講到HKG+好無辜咁啦

連登係因為當時高登連個用到嘅ios app都冇
屌咗咁耐都wfc
官方app繼續係咁垃圾
最後咪自己攞嚟衰一大班人過檔囉

係高登比人圍就想黎呢到取暖
柒唔柒啲

睇幾多次都好好笑

林早泄條小氣賤種一日唔走我一日都唔返過去

你真心覺得佢係取暖？
打手呢家野唔一定係直線打可以曲線打嘅

林早泄垃撚圾
林早泄好撚柒尻小氣

但連登依然係太多00後5p垃圾
係 駁 唔 到

that’s my sp

連登仔又炒車
不如叫炒車登

淨係識翻舊帳
你不如講盤古初開個時丫笨
連衛兵

好高質 準備回家了

連登仔無炒車
比正評既全部都係連登仔SP

反正都係得個嗡字，我話你老母係我sp都仲得

一直跟撚足曬林早洩要求
諗住要求第三方apps改做收費諗住就無人用 點知又大把人俾8蚊買apps 無咩人用官方apps於是收返第三方

事隔年幾又可以做好人
有時真係懷疑呢度有幾多人上過高登
定係人會將過去嘅回憶美好化

高登講到明唔好開cache server
HKG+冇理到
咁樣收返都唔得

幾高質
好撚過即刻駁嘴啦

Agger

呢張啱喎

睇完你個post
尷尬到打冷震

垃圾缸嗰句不如調返轉來講

好撚on9
好似唔夠人打唱衰人咁

係
應該係早洩拎錢整出黎
唔係佢份工都保唔住
明顯膠登都冇人整
司馬超之心

好似民建聯係fb整個啲反佔中海報
整個漫畫咩為什麼我們不佔中個類呢
見到都打冷震

好笑過隔離po
唔知點解隔離整堆垃圾圖出黎仲有咁多正皮

連登的確係好多人，但想搵多幾個高汁做到代表既都難...
以前高登耐唔耐就會有d 痴線佬成為個期代表人物，又時不時有佳作出現帶起成個香港文化潮流

呢個post酸到我眼都開唔到

哎呀 好撚痛呀

I’m coming home

高質 想回家了

因為開放左sms註冊

膠登

高登會員高汁同林早洩有咩關係

屌

好撚正

肥v年代最正，乜都唔理由得班會員唱所卻言，真正言論自由
最撚衰牛腩3號同綠色潛水艇呢兩條撚樣玩走肥v，換左林早泄條賤種當高登搖錢樹同控制言論

Victor辭職事件發生於2008年5月30日，高登會員綠色潛水艇（化名炭色陳信宏）在發帖時，在內文中貼有包含Victor Ip和其朋友的照片，令一眾高登人大為興奮；有網民指出，有關照片可能是在Facebook裡找到的，而高登會員聞膠喪膽在帖子內透露[1]，有關照片是在New Mini Club的網站中所找到的[2]。最後，事件亦促成了香港高登負責人Victor辭職的事件。

感謝大大無私分享

我記得有啲連登仔話覺得連登低質咪唔好上，返高登囉，又話成日屌連登仔自己咪又係連登仔，係到扮清高，嗰班人仲惡過共產黨，事實係低質，屌下又唔得

ok，唔好話低唔低質先，發覺啲人係唔係都屌咗先，討論唔理性，唔夠講就出口傷人，炒車當食飯，原本派下膠諷刺下都可以比成堆道德撚圍屌，以前舊登唔係冇呢啲人，但早多10年前舊登的確有創意夠痴線勁多，以前啲學術po好高質，膠po夠癲，宜家連登5毛5p道德撚小學雞橫行，派下膠都可以比人屌人全家，講學術嘅po又走去講埋啲低質嘢，真係好撚on9低質 咁當然唔係全個連登都係咁啦

舊登最衰都係比個林早洩搞衰晒...唉

連衛兵惡過狗

笑撚死我，本僧同大家講，係時候回家了

首先，請問舊帳既定義係咩？一秒前發生既又算唔算係舊帳呀？
唔緊要，唔講舊帳咪同你講而家囉，如果你覺得今時今日既高登係有言論自由既，你咪試下喺嗰度開post呼籲人過連登，再打句林祖舜老母比狗屌，睇下個post捱到幾耐唔比人del囉
舊登狗上連登同支那狗翻牆上fb有咩分別 返去繼續享受你個文字獄論壇啦

Meme嘅意義就係好多嘢都applicable

高登得返D大愛左膠 洗乜理
同港人港地班撚樣有咩分別

講返平時唔會唔講既野真心話 就會屌鳩你無人性
根本人性就係自私 睇人仆街最開心係本性

高登仔咪繼續圍爐啦
小貓3幾隻

無知一問
點解要叫高登做舊登?

現時高登人類

好似話舊=狗既諧音
狗登

呢個認同

唔係呀
啲圖幾好笑呀1

聽到打撚晒冷震

高登高質過連登係事實，最起碼高登唔會好似連登咁自貼私處去搵sp。

高登仔唯一話題就係笑連登拎成功感
由佢地打下飛機囉
上完高登唔可以上連登 得啖笑

駁唔到...